CRIAR E GERENCIAR IMAGENS
    IMAGENS é basicamente um container parado, é aconselhado q vc cria sua propia imagem e n de terceiros.
    USAR O ALPINE POR SER UMA IMAGEM RELATIVAMENTE SIMPLES E COM GERENCIADOR DE PACOTES (apk), 5Mb. ele faz com que suas imagens sejam relativamente pequenas

 - mkdir dockerfile
 - cd dockerfile/
 - mkdir 1
 - cd 1
 - vim Dockerfile

 VIM:
    ESC
    :qa!
    :i
    :wq

O parâmetro VOLUME é o que faz o arquivo criar o "VOLUME"
O parametro EXPOSE 

*** Dockercompose

 INSTALAÇÃO DO ARQUIVO
 - sudo docker image build -t my_apache:1.0.0 .
 - sudo docker image build -t my_apache_sujo:1.0.0 .